janella ooi係邊個? joal ong又係邊個?

少少八卦想知